# ToauthConnect

Gem de autenticação OAuth com toauth.seplan.to.gov.br

## Instalação

Add em Gemfile:

```ruby
gem 'devise'
gem 'oauth2'
gem 'rest-client'
gem 'toauth_connect', :git => "git@git.seplan.to.gov.br:lucas/toauth_connect.git"
```

Execute:

    $ bundle install

Ou manualmente:

    $ gem install 'toauth_connect'

## Configurando

Após instalar o Devise e colocar as colunas requeridas:

	$ rails g toauth_connect

### Arquivo de Configuração

	/config/initializers/toauth_connect.rb

```ruby

	ToauthConnect.configuration do |config|
	  config.client_id  = "client_id" #ID de Cliente gerado no Toauth
	  config.client_secret  = "client_secret" #Chave secreta gerada no Toauth
	  config.domain_default  = "domain_default" #Domnio padrão
	  config.url_redirect_production  = "url_redirect_production" #URL de Redirecionamento em produção
	  config.url_redirect_dev  = "http://localhost:3000/toauth" #Url de redirecionamento em desenvolvimento
	  config.user_table  = "user_table" #Nome da tabela contendo o Usuário
	  config.column_email  = "column_email" #Coluna da tabela contendo o email
	  config.column_token  = "colum_token" #Coluna da tabela contendo o token
	  config.column_name  = "column_name" #Coluna da tabela contendo o nome
	  config.column_cpf  = "column_cpf" #Coluna da tabela contendo o cpf
	  config.column_password  = "column_password" #Coluna da tabela contendo o password
	  config.column_password_confirmation  = "column_password_confirmation" #Coluna da tabela contendo a confirmação de password
	end
```

## Recebendo dados do Toauth

### Dados Rápidos


```ruby
	ToauthConnect.fastdata(User.last)
```

### Dados Completos


```ruby
	ToauthConnect.profile_data(User.last)
```